坂道AKB新曲せンター-小栗有以‼️平手終於都要幫我以洗腳‼️

欅坂boy正式收皮‼️
有以天下 ‼️

正評=8牙真飯‼️
負評=過檔坂道既25八狗 e.g.八牙三毒瘤‼️

雖然有耳好柒
但收到平手皮都算叻女